[認真] 投資 ( 就算係炒賣 ) 都要量力而為

[認真] 上兒登嘅第一規矩: 上兒登, 唔好太認真

但係見到之前啲撚樣叫人借錢再 Margin 買美股真係火都嚟埋, 你覺得咁樣同叫人入賭場玩大細有冇分別?

人哋學生哥問, 你哋就叫人親後生, 借 Grant Loan 再 Margin $800 買 Tesla.

呢個機會大部份 90 / 00 後第一次見識股災, 投資 ( 就算係炒賣 ) 都要量力而為, 無論你係投資定係投機, 你要記住你唔係賭緊錢.

諗起之前有位做點心巴打放曬d錢落股票度

賺左喎

認真就係上連登千祈唔好太認真

有排跌，睇下歐洲搞成點，好快變晒意大利，成班黑心白痴仔想睇人仆街

問題係有班人真係唔知真係唔識, 定係有心靠害.

佢好似買內銀股
收息FATFAT 好過買5仔

佢一個月搵2,3萬 每個月投1萬幾千落去玩收息 , 本多終勝